煩都要講多次 發夢唔好post相啊!!!

依排成日有人被捕完都有佢地嘅朋友share話要report佢地嘅facebook同ig, 因為佢地有post過, 啲狗攞到電話都睇到嫁
點解你地出去發夢識得blackboc
但係喺網上唔”blackboc”啊?

唔好嫌我煩 一定要保護好自己啊

發夢唔好post相!!!!
發夢唔好post相!!!!
發夢唔好post相!!!!
發夢唔好post相!!!!
發夢唔好post相!!!!
發夢唔好post相!!!!

有post過嘅都同我del左佢啊
同埋要較private唔好比人篤灰

推

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示
1132

1/10

2/10

3/10

ok

4/10

5/10

6/10

推 安全意識真係唔夠

7/10

自問好好打嘅同我入哂黎

8/10

9/10

10/10

陣地撚同po相撚可以放棄，咁多個月都講極都唔聽

推

就算出去都見到好多人未blackboc

我覺得各位手足成日話搞文宣 話要同國際社會搞多d文宣 比全世界知道!!!!係岩既!!!但我覺得除左搞國際文宣 仲要整多d普通話既文宣比下d大陸既人睇下 好似我係fb睇過有段片 o係一個唔知咩地方訪問一個大陸人佢唔露臉但佢都話其實大陸人有d都係支持 我屋企有時又有d大陸人黎 我都會特登開d片比佢地睇 但發覺好多都係廣東話 係youtub想搵d用普通話講反送中既解釋都冇!!!會唔會有多d文宣既手足搞多d普通話既野呀 雖然大陸會block 但總有人用vpn同埋總有機會可以傳到入去 我地要星星之火 可以燎原!!!!令大陸人覺醒!!!!!

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

就算出到去都仲有人未識blackboc

push